準備穿晒2邊耳窿...

到時又型又gay 實溝死女

我耳仔天生就穿咗個窿

Gif?pic?invention?

我都穿左兩個鼻窿

我穿咗個屎忽窿

靚女 想溝我吖？

食唔食到兩支煙先

天生gay

失望而回吧

乳牛

Bye

耳仔唔穿窿點聽到野

你好核突

我唔係mk妹

有綠再見

耳鼻喉相連 有鼻同口都聽到嘢
塞住口鼻都可以用耳仔呼吸

不用怕醜

樓主用鼻嚟聽人講講野？
聽秘密果陣咪要鼻窿貼住人地個口

我用鼻同口聽人心跳

仲以為有發明

襯返你本人

唔會再有

我唔屙屎 我唔核突